（月經）一人n首依排係咁loop嘅歌

All we know

抗戰二十年

ZEDD - Stay

All you have to do is stay

長相廝守

煉金術

幾正

GNR november rain
GNR sweet child omine

Knock knock

Shape of you

粉雪
三月九日

it ain't me
I feel it coming

林憶蓮版多得他

地下街同長相廝守

天敵 驗傷
都係衛蘭架

一輩子守候

eternal flame

正呀

睇完power ranger 瘋狂loop handclap

個腦已經有slash係教堂前個畫面

明信片

Writing's on the wall